# เปิดตัวเกมมิงเดสก์ท็อปและแห่งแรกในกรุงเทพAcer Predator G1 Predator Shop #
วันนี้เปิดตัวเกมมิ่งเดสก์ท็อปรุ่นเล็กในซีรีส์ในขนาดเล็กกระทัดรัดด้วยขนาดกว้างซม.ยาวซม.และสูงซม.แต่สเปคภายในยังคงเต็มที่สำหรับคอเกมดังนี้ซีพียูรหัสการ์ดจอเริ่มต้นแรมรองรับสูงสุดสูงสุดพอร์ตสี่พอร์ทและหนึ่งพอร์ตรันรองรับเทคโนโลยีสามารถเชื่อมต่อเน็ตเวิร์คผ่านทั้งและสายแลนได้พร้อมกัน
มาพร้อมอแดปเตอร์แยกตัวเลี้ยงเมนบอร์ดและการ์ดจอแยกจากกันเพื่อลดความร้อนภายในเครื่องทางเปิดให้พรีออเดอร์ได้จนถึงสิ้นเดือนนี้โดยราคาเริ่มต้นอยู่ที่บาทพร้อมแถมคีย์บอร์ดและเมาส์ให้ฟรีนอกจากเดสก์ท็อปแล้วยังเปิดแห่งแรกในกรุงเทพด้วยร้านตั้งอยู่ที่ศูนย์การค้าพันธุ์ทิพย์ประตูน้ำชั้น
Acer Predator G1 Predator Intel Core i5 Core i7 Skylake NVIDIA GeForce GTX GTX Titan X DDR4 HDD SSD USB USBC Gen Windows Home Killer Double Shot Pro WiFi Acer Predator G1 Acer Predator Shop 